無錢買復仇者飛，有無粉絲可以幫幫手？

呢排好手緊，只可以睇明珠台重播

留低電話，payme 比你

look card 😎

屯門凱都$50張
咁都唔夠就去炒返幾日散先
怕你平日冇錢食飯

入屯門唔駛錢咩，呢d窮地方十年都唔去一次

面皮幾尺厚

你入去住咪啱

入面d人再窮都唔會好似你咁籌旗買戲飛

其實旺角都係$60
不過我覺得樓主去炒散最實際

我劇透俾你聽咪得 唔洗入場睇啦你

其實明珠台睇有咩問題。你無錢物質生活自然下降

佢連入去住嘅資格都無

圍住屯門凱都/巴倫紐都係私樓/唐樓

佢撚有錢住咩

錢應該係用智力換取，炒散呢d 野只會將我本應賺既錢蝕埋，機會成本呢d 野唔係個個明架啦

五十步笑百步，死窮撚收聲啦

你咁有智力一早就唔會咁窮
定你暗示緊...

呢度無人幫你，係咪證明你無智力？

可以出來交收嗎? 點樣pay you 但又比返我？

高質

入劇透post睇文字版未得囉

黎耀祥

回錯

習近平

賣屎忽

返戲院帶位，睇幾百次都得